無知一問 社工hd最低收幾分

小弟不才得11分
想知道有冇機讀hd
Ive 明愛 港專hd都冇所謂
知自己讀書廢所以唔考慮asso
都唔妄想之後讀返大學
希望各位巴絲賜教

24